有冇人黑仔到 連定期都燈死左

買牛熊唔駛講 一定開對家
買正股又輸到坐一年半載先返家鄉
而家黑撚到 做定期 一完左個rate 就撞正加息 勁跌
到我真係做左定期又升番搶存款

咪傻啦全香港無數人做定期啦 近年都係低息 加dd又減番 好正常

介紹你搵位燈神
溫妮正仆街
但佢隱姓埋名咗，要睇你緣份

有呀
之前人仔7幾時換左做定期